[突發]摩納哥解僱查甸

Monaco have confirmed that they have parted ways with coach Leonardo Jardim, while reports continue to circulate that he could be replaced by Thierry Henry.

The Portuguese boss is joined by his coaching staff in leaving the club.
More to follow...

冇咗lemar唔識踢波

今季成績差

henry

助教係咪爺爺????

場場輸 抵炒啦

韋拉 尼斯
享利 摩納哥

收到風電叻會上場踢

享利教唔教得掂呀

今年班妖人廢撚到

golovin

包皮、施華、利馬、Fabinho、mendy

有車唔去去隊廢隊

起碼教掂左LKK幾場

摩納哥都唔係第一次俾人拆骨
係今季唔知點解咁差

泰利文斯上場拎去打左閘

賣撚左咁多人怪個教練
邊個接手邊個死

go barca

拆到無晒，後備已經搵啲16,7嘅踢

賣撚晒d人搵施丹都教唔掂啦

搵爺爺去教

接班既未撚成才 成熟既就走撚晒
買返黎既又未一時三刻摸熟 好撚慘

難為Falcao拍住班廢柴

雲爺爺係時候出山

關教練撚事咩
2年賣撚晒成隊主力
買幾隻潛力番黎以為即刻夾到?

四強廢到， 季軍戰又係垃圾